[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(173) 2月3日強勢CB~ 畢地們又可以賣腎喇！ #五大訴求缺一不可

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

Sowon

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Yerin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（23歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eunha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（22歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yuju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sinb

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （21歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Umji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》
發行日期: 2019年7月1日

1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）

GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）

Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Fever (6個一位)
2019年7月9日 SBS The Show
2019年7月10日 MBC Show Champion
2019年7月11日 Mnet M! Countdown
2019年7月12日 KBS Music Bank
2019年7月13日 MBC Show! Music Core
2019年7月14日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

GFRIEND（여자친구）- Sunrise (해야)

GFRIEND（여자친구）- Fever（열대야）

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
GFRIEND 2019 Asia Tour [GO GO GFRIEND!]

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

新飯lm

一頁留名
女友2020大發 各位畢地風雨同路

Hi 留夠

名

凌晨三點新帖留名

深夜 伸脷留名

下次麻煩1001個位巴打開post
唔識開咁推爆個舊post做咩

留名

新po留名

三傻大戰高矮line

眼鏡銀留名

銀黨集氣

Lm

張gif有聲既喂

條友真係唔識架喎

Q&A

遊戲后

p牌是咪冇得開po
未試過p牌

P牌都開到 熱門大把p牌仔開po

咩野都唔得呀。包括比人正皮負皮

新post 留名

斗膽銀都唔要

想問5週年塊board係邊個站度？想去影相

共你約好夢中相見

嗰晚其實唔係太聽得出佢哋唱咩

依家對住字幕聽都聽得好尷尬

長銀會戰勝歸來

"夜 晚晚晚晚"嗰下真係

已經好有心 你唔愛我愛

Csl係有才華啲

ching係月下之夜 唔係月下之光
因為我都出錯過

新po 留明
銀仔世界級

新po LM
YERIN 世界級

快D出dvd

lm

新村

要去打卡了

與琳留名

魔鬼填詞

睇多次個fancam 覺得falling light隻舞好似好急咁
有時見佢地跑住去個位

流明

新村站往弘大方向閘內

謝巴打岩咁住新村 要日日去影了

真係好癲

cls ...唔上水入來留個名都唔得

香港銀飯真係世界級cls

邊間教會...

新飯留名

HaeYa HaeYa 一週年

愈聽愈正

係咪cls
Btw 新post LM

金髮琳新post lm

D相好高汁

我隣又殺死我

我又死了

d相靚到全save

基本嘢

智仔今日Weverse堆相都好正

發覺weverse智up得最多相
差唔多一半相都係佢

覆Buddy Post最多都一定係智 仲要唔係半夜三更就晨雞咁早6,7點

有陣時成班人會四五點覆po
一起身就見到勁多weverse

銀仔:我想食漢堡包

其實係話 ：乜真係咁唔鐘意我短髮咩

正常唔係諗短髮 只有長銀黨先會咁諗

覺得佢短髮個look好cute好得意

新人留名

銀仔轉左口味喇喎
冇記錯好似而家鐘意Pizza喎
利申 : 好似Weverse個到睇番黎的

可能兩樣都全都要

第6週年都要走花路啊

無記錯得佢一個有出到member only既專屬post，佢係有用心經營weverse的

五週年快樂,

瞓唔着

我都瞓唔著 好掛
雖然過兩日就見

FM唔公佈CB既話點算

wish一下

亞巡首爾場之後cb fever
Fan meeting 之後2月3號cb

總覺得俾人撚緊

想睇新歌stage
就要繼續搶飛show case喇

上年都係首爾場之後cb Time for the Moon Night
最後再回馬槍黎個encore

想close

close 乜

甜到就黎糖尿

中學生表示去fm嘅錢都冇
仲要草錢去grad tip

謝謝女友一起走過的日子
謝謝各位buddies

好靚🥰
@_bloomingfriend_

邊到

旺中2樓 壹茶
建議follow IG

上年呀仔grap trip 去韓國都係我比

想問買左buddy 3期
係咪官咖會升埋優秀會員先用到?

我可以一年睇一次con已經好幸福
但係下年開始要一年見幾次

有冇興趣一齊去concert
如果有的話
利申今年DSEr

我上年都同朋友去 你唔介意嘅話可能可以一齊去

NEW
Hello. This is your GFRIEND Fan Club manager.

回:LABYRINTH will be released on Monday, February 3.

Pre-orders will be begin on Monday, January 20.

Additional details about the new release will be available on GFRIEND Weverse and the Fan Cafe.

We look forward to continued interest and support from all of our BUDDY.

Thank You.

正啊

5 YEARS WITH GFRIEND

賣腎

同BTS一樣玩中文字，四部曲？

LABYRINTH查左字典解"迷宮"
唔知會有咩套路呢今次 感覺好似好迷幻

好撚想快啲到

迷琳

gfriend in 5 minutes

情飛銀源裕琳軍

感覺似 dreamcatcher嗰類concept

衝啊

CB真開心，期待期待

所以2月3係歌定mini album ？

album啦應該 韓文公告第3段都有album販賣既字眼

真係2月3cb
好期待

女友五週年快樂
希望可以一齊度過更多週年紀念
依一年都順順利利
繼續開心健康過依年
亦預祝2月3cb大發

希望今次cb大發

回：LABYRINTH 나는 길을 잃었다.* 이것_×°사랑 게임°°°×

即係新歌月尾就會出啦

我好興奮啊

女友5周年快樂

3/2/2020 CB 回：Labyrinth 大發

我先估 ...大黑套路

二部曲

回

憶

稔梗請唔請假去追cb

屌你 唔好以為變左韓文就唔認得你

係唔係新look. 探險嗎。有d女版bts feel.

唔好隨便label啦

大黑水浸, 傾瀉資源會慢慢浮現. 資源充足既情況下女友可以去到幾盡, 我想睇女友火多一次.

神仙嗎

似回憶過去了 ...Love Wishper 之後既古仔？

香港銀飯真係有料

食既主題，配合飯銀仔既喜好

肥而不膩，樂而不淫

利害

日本仔真係打壓得好緊要. FM又一個筆地被封了youtube.
我們屢次接獲第三方針對使用者發佈的內容提出侵權申訴，因此已將這個帳戶停權。
想睇返阿智cover lemon已經冇左之前果D片了.

日本版權問題不嬲都捉得好嚴

女友出道5週年粗卡

現場備有memo紙同筆 畢地可以留低連儂語 韓粉真細心

巴打識唔識韓文 有冇留言

下星期應該有teaser了

5周年好波

有 用英文

條友真係唔識架

女友五周年快樂

咁就五年 真係睇住佢地大

緊係細心啦 呢度大神有份出手架

舊飯留名加上一上水
想問情黨有無多咗新黨員

（親）你老母 又殘體又蝗語

我

今日冇落雪喎

呢啲唔係我控制到

團飯算唔算
我六個黨都要入晒

團飯+1

剛返酒店房休息下
睇到玻璃珠mv好感動呀

大神詳盡翻譯 辛苦晒

唔敢當唔敢當 我小薯黎咋
求你地呢D去睇既大神影相+文字Share俾冇去睇既就真

等落雪嗰陣時再去多次

P圖會快啲

感謝翻譯
岩岩到埗韓國

係邊我聽日去

sinchon 往宏大方向車頭

Please expect a lot of new albums and fans meetings

圍爐睇vlive啦

close

正

有冇應援拎

CLOSE 咩

Please prepare a lot of kidneys

呢兩日d 我見到話智仔個日本檸檬下晒架 ...剛好仲見到有 ....分享下

封一貼十。長存不死。見到好多貼返晒出黎。

韓國D CB係唔係都會上新聞

新日本logo

見到有個寫肥長銀世一

有vlive umji

豬仔頭先v係唔係又扮琳講野

正呀。勁鐘意佢兩個。其實佢地係唔係師徒關係。

想請問有冇網有齊fever各成員既海報圖

Google搵極都搵唔到

最想要yerin同Eunha著住綠衫個set

感謝

與銀仔今晚相見

咁早

我仲有5個站到

Respect 我依家先起身食野

今晚見

有冇巴打玩過wish zone果廢？完全唔知要做乜

終於見到全貌
依家去會場

間學校好靚

入場喇

V

琳仔巧靚啊

無假去 有彩有vlive睇下
我係垃圾我係廢紙

傻啦 呢度大把人都一樣冇得去
包括我

依度仲有個廢柴

空虛寂寞凍
又咁快完左

有冇巴打有wish zone B仔卡我有銀豬可以換

唉 又要頂後遺症

搵人比番件衫琳子著啦 打左咁死多個黑痴

又變番好短銀

cb可以解決到後遺症

儲彈藥 下次先

仲有it`s you 同 mr. blue

SOURCE MUSIC我屌你老母

Fm黎講最廢今次
連Vcr都廢

因愛成恨？

我覺得日本fan meeting內容仲豐富d

日本不了去完日巡唔想再去睇日場野

竟然係咁
見佢今次搞埋現場&SNS抽獎
仲以為會係最有心搞既一次

可以回味下

今次場con竟然唔嚴

好多片睇

v d片字幕加得咁慢
啱啱想開番D片睇 又要等

標準答案:學識韓文就唔使等字幕
利申 唔識

識韓文係唔需要等中文字幕,但係韓文字幕仍然係需要的,以一般人韓國人既語速同埋一般外國學習者既聽力,再加上佢地都有方言/新造詞/潮語之類,除非你係資深學左好多年聽左好多年,否則你有時都係會完全聽唔出佢嗡緊乜

而家VLIVE衰就衰在有D連韓文字幕都冇

睇到Fan Cam
見到銀河有幾首歌 隻手都冇舉起 😢😢
佢係唔係受傷了🙁

睇得韓劇多 尋晚佢哋講野都明6 7成 但係韓文字就真係
TMI同讚人個part佢地無提過嘅完全睇唔明

可能每個人唔同啦 我同你調轉
我少睇韓劇 但係碌好多韓文Tweet/IG/女友Weverse
聽力真係唔多掂 少練......好多時都聽唔切 反而睇宇會理解得仲多

手太肥，又懶

雖然好耐之前已經係飯💕
但其實我係第一次係連登留言

死左好多人冇人講啫

大大個保安係我面前 我電話震左震拎起想睇咩事 佢都已經ready好過黎我度

點解銀河個頭時金時黑咁

琴日相冇人貼 補番

好快再剪

想要長銀

套衫正呀 D學生妹味又出番晒黎

特登再睇返之前啲表演

正啊
依套仲有跳埋 安姐假賤啦

HEA跳

點解？

自己感覺唔良好

想下好了

俾你快過我添，剛點想post

previous story
"回" 會唔會係 "回到從前"

monday blues 定 shy boy

why not both

30號

新logo

好期待今次玩咩concept

迷宮

戀愛就像和戀人在迷宮中

我屌。比你笑死左

album 同正式mv同一日出咁有信心？點解唔早幾日出俾人聽左新歌先，試下吸多幾個新飯？定係韓國傳統係咁樣出？
Anyway
CB繼續大滿貫

又三張專
又唔見咗個腎

回憶？

CB就係翻黎嘅時候了
情情世界第一

10張Poster 🤨

無音中

有種擺兩首小分隊落新碟到

今次到底係保密做到咁足
定係根本連相都未影
小卡60張
海報10張
睇嚟好有決心要過10萬銷量

歷代logo

課金銀 又出動了

無咗個名或者個G字 有啲唔慣

Weply買碟都有得抽Fan Sign
我有冇理解錯?

好彩我依加冇儲小卡嘅習慣
理論上30隻碟先齊

應該冇理解錯

Ems好貴

但係佢2月4晚先公報結果
2月7就fansign
海外飯點買得切機票
咁如果你本身就去韓國
點解要係weply買食運費

但係佢暫時2月7同2月8兩場都係要網上買咁樣黎應募.....唔係以前咁樣係指定既韓國唱片舖買黎抽

又唔係weply限定既野
咁多渠道可以買到碟
為咩要用weply呢

利是錢ready

感覺新歌豬仔會高音大爆發。好似tftmn甘。

點到即止就好
唔好爆咁勁

前兩個CB Sunrise 同fever 冇咩點爆. 餓左成年。係時候要返黎。戰鬥民族唔比佢出戰。佢反而覺得辛苦。技癢難耐。

如果showcase vlive仲有得睇就好了

ching講嘢都幾幽默喎我鐘意

唔明典解D人負皮我, 我只係講出豬仔個性格就係甘, 越戰越強.

200120
16:00 G-ING

200121
00:00 A Tale of the Glass Bead: Previous Story
??:00 V Live

200122
16:00 G-ING

200123
16:00 G-ING

200124
??:00 Buddy Lounge

200125
??:00 Special Clip

200127
00:00 Concept Photo (crossroads ver.)

200128
00:00 Concept Photo (room ver.)

200129
00:00 Concept Photo (twisted ver.)

200130
00:00 MV Teaser

200131
00:00 8th Mini Album “回:Labyrinth” Highlight Medley

200203
18:00 8th Mini Album “回:Labyrinth” Release
18:00 MV Release
20:00 8th Mini Album “回:Labyrinth” Comeback Showcase

200207
19:30 8th Mini Album “回:Labyrinth” Fansign in Dangsan

200208
16:00 8th Mini Album “回:Labyrinth” Fansign in Mokdong

16:00 G-ING 唔知係唔係真係有呢

睇完個通告 都唔知邊曰搶飛
跪求識韓文巴打翻譯下

Fan Club先預賣 : 2020/1/28 韓國20:00-23:59
一般販賣 : 2020/1/30 韓國20:00打後
錢 : 22000 WON
販賣處 : YES24
上限 : Fan Club 先預賣一人一票 / 一般販賣 一人兩票 (先預售票亦計算在內)
Fan Club 認證時間 : 1月23號 韓國14:00-1月28 韓國 23:59
*2020年1月21號 下午1時59分前完成購買Fan Club 會藉才可以使用先預售票

應該同Fan Meeting個陣一樣做法去番YES24入自己會員number跟住買飛

唔該晒巴打

條聲仲差過人地FANCAM嗰D

又冇錢又冇假 唔關我事vlive算

一齊嚟做銀飯啦，我覺得你資質好好
短_ 、 利物浦、娜娜林 ，你們都認同嘛？

仲有條G-ING

條片模到睇唔到銀仔d腹肌

首先呢到銀飯太多了。其次我係短銀支持者。其三我接觸kpop 只有半年。1、2線4、5代都睇過吓。直至遇上了霸氣豬。我完全比佢把聲吸引住。甘就飯左小女友。再者。我大至上係全體飯。小小偏向豬仔同忙內。你可以打我了。

佢短銀飯

關我咩事

尤其umji個頭

哈哈哈。好頂癮。邊個話冇女飯。比個like支持下小妹妹。

我覺得如果你地會俾負評，算係一個參考標準

而家要去 BigHit Labels 睇

今次有幾個shot好似之前啲mv唔覺有

有english , yes

番外篇的感覺。Gfriend 外傳。令人期待

係wo你唔講都冇留意
咁somu自己個ac係咪唔再用

好照顧海外飯

一路睇一路起雞皮

可能全部野係獨立運作，但係條片用佢哋channel出

Bighit大水浸。女團就得小女友一團。資源傾瀉已經是事實。今次小女友火力全開了。

但係好撚癲喎 出係Bighit個到 只係Teaser 15分鐘都已經20幾萬View

醒下啦。賺左甘多個億。得果3團。做老闆既唔通唔發大黎玩咩。你可以負皮我了。

我都係

人地31.6m sub
點都引到堆路人睇

平常心啦 我覺得唔好過份吹奏女友之後點點點

其實人地都講得好明啦。cb首天500萬view. 唔好以為係希望甘啦。係必然會做到。而且已經係少兒科了。以大黑今時今日個勢。要做大女友不是一件難事。更何況女友本來就係實力派。真金不怕紅爐火。係冇資源同人鬥撼姐。

可以有咩手尾

youtube comment section 不嬲多小學雞
佢哋廢up幾句之後就唔記得

得一個係咁姐

比大黑試下lor. 有睇開外國bts reaction既。其實都有唔少飯係話會支持女友的。都5年了。比佢地試多d野都唔係壞事。萬一大火起上黎。女友都睇怕繼硬約。

入左BigHit之後女友已經小左好多公演 再唔做野 真係唔知入bighit為左d咩

乜你咁直接既

只係舊時太多姐
十月十一月十二月都有公演
中間仲要夾住啲日本同其他海外行程
加上準備年尾舞台同Cb
真係想chur死人咩

唔講咁多 買番10隻8隻碟支持最實際

今次cb似盡地一煲

解散未

點解咁耐都仲係40幾萬views

不嬲好快去到幾十萬會停一陣唔會升

琳最高

聽日大發

多公演又話somu想chur死人 少公演又話somu keep唔到人氣
buddy真係難照顧

一覺醒來1m了。大黑借箭。睇留言根本直入式廣告一樣。識既埋黎唔識都埋黎。間接性世界宣傳即將CB. 元氣玉起手式完成。

剪接同文案幾犀利，將舊片剪埋剪埋加字變咗新主題。

未入bighit 之前都少左好多公演架啦
電視節目就一直以嚟都好少

而家傳緊嚟緊cb 上唔上到mbc 都成問題

已經唔會上MBC~果日音中播緊時女友開緊簽售會(大黑新男團果時已經係咁情形)

條Tweet入面有Link Download 唔知仲Work唔Work

Cut個段出黎可以擺落手機做鈴聲丫嘛 成條片點樣用

一位粗卡

150萬了

不得不說今次條片放係bighit到真係好有用
好成功引左唔少路人/非女友飯去睇 令到呢類人開始接觸小女友
就好似呢個鬼仔咁本身未睇過小女友 睇完條片都好想了解佢地更多

另外條片入面加左D新effect 整得好有動感

隻碟大概幾時會收到?如果諗住去韓國既話係咪填韓國住址?

冇試過係weply買碟
等有經驗嘅巴打答你

吹到

表弟大黑根本臥龍鳳雛, 而家正正係天時同人和最好既時機. 擴散性宣傳, 引左甘多人注意, 唔通比條毛你睇咩, 呢次CB首主打一定堅野.

重本訓身一博, 內容做到滴水不漏
我就放長雙眼睇你俾D咩我地, 已訂專

咁多不孝子 請用返正字
我唔想做你哋爸爸

呀銀企後排

不過我相信就算企前排都唔會好好多

0000 tracklist

直播時間撞咗唔太關事嘅
佢哋多數朝早預錄定

變數都係要睇bighit 同mbc 關係點樣

Tracklist出未

好想快啲聽日

應該今晚12點

每次女友首主打都係堅野

原來今次有簽專

唔知今次有無團購呢

提提用緊女友月曆既各位，24號得韓仔有假放，港豬係要返工的

係咪睇錯 又變左粉紅色

銀v

豬仔讀歌唱出身。大家不用太擔心佢高音有幾傷。因為唱高音係要keep住練。唔keep住練久而久之會唱唔返上去。因為唱高音係要求聲帶既閉合力夠唔夠強大。即係聲帶肌肉。所以係有需要keep住唱。最重要既係。不能過量連續輸出。開con絕對最傷聲帶。單唱一首歌既話絕對安全。
聽下summer rain. 呢首歌有強烈既豬魂。我完全feel到濃濃既感情輸出。

冇睇錯 佢岩岩講係染左粉紅

番緊工冇得開聲聽

佢話因為染左粉紅頭 所以標題係兩個粉紅心心

大家請幫手sub一下日本筆地。佢地真係比人封完又開。勁慘。

成日染髮好傷頭髮啊

傷咗最多剪咗佢 有咩問題

咪係 長番啲再染 之後再剪 不斷重複

出現了 hitman
冇左iggy yongbae

有冇團購 冇嘅話唯有自己喺weverse買

05. Dreamcatcher ...??

十字路口

歡迎豬飯
豬仔點發展佢自己會決定
我地繼續支持
繼續奶

呢度有開團啊

加油。唔好負皮我。

csl join?

保持隊形

染左就應該唔會剪

[INFO] #GFRIEND #回_LABYRINTH Track 3 - Here We Are

Composer: e.one

Previous works:
- Luv Star
- Gone with the wind
- Sunshine
- Crush
- Paradise

又有官方回帶片

所以今次主打叫做交叉路
교차로三隻字琴日條Teaser最尾個句字幕都出現過
모든 걸 되돌리고 싶은 지금 , 우리는 , 교차로 앞에 서 있다
想把所有東西都逆轉的此刻, 我們正站在交叉路前

都平喎

呢啲幾正 唔使特登搵

冇fallin' light

證明今次唔係渣流灘
仲有大把貨，俾錢啦

今次cb希望成績好

銀仔個肚腩仔

有feel

大佬B

估計迷宮裡面有rap同瘋狂的尖叫聲

冇rap

要等到27號先有新野睇

Sowon與她的假髮片

大家快D學B仔咁笠番個口罩喇

要學銀仔咁笠埋帽

最好包到睇唔到你

姐係要再剪短

唔介意

1. Me Gustas Tu
2. Love Whisper
3. FINGERTIP
4. NAVILLERA
5. Rough

唔俾歌list我應該估唔到4

4我都係排除法先知係邊首
我認我係垃圾fake buddy

唔好學個衰妹咁戴一半就算 記得冇事先做到世界冠軍

好可愛呀

Ching最近係咪好大壓力
次次見到你講嘢都會有腦魔

好近CB 又咩都未有得睇
等到就癡線

佢個名已說明一切

唔知今次MV會擺大黑定1thek出呢

今次個反應甘正面甘好。好多人都期待有新宣傳。好大機會放大黑。

寫正字得唔得

我都諗咗好耐講唔講好
見到啲'吾系甘牙'好唔舒服

配合MK concept全Buddy MKization

這次的反應又正面又好。很多人都在大黑那裡等待著新的宣傳短片。所以放在大黑那裡的機會會比較大一些。
另一方面, 請問連仔這裡有沒有負皮防護罩

髮飾好靚 唔長唔短

打和

其實呢 weverse啲嘢就唔可以share去其他platform嘅
真係好想同大家分享 可以叫大家開weverse

public 就算啦，member 就唔好

係twitter downloadㄧ時冇留意 多謝提點

係咪去剪短D

又挑戰長銀黨

長期戰爭

雙下巴重現江湖!!!

一齊做 長銀飯 啦
長銀飯 自帶負評，負負下就慣㗎喇

情仔好可愛哦

大家可以入去Save埋其他相了

負負得正
2負皮=1正皮

幻想tftmn開場
以我豬我智為吾之翅膀。以吾之身軀為智豬開路。唱詠完成。封印-結界全開開開開）））））

長銀黨

你哋喺呢方面應該好有經驗

原來第一首同最尾果首係bighit參與製作。第二首十字路口先係主打。

巴打講得好

我係呢度收好多正評

屌你Cap個咁既Shot
銀仔有Mon Post既話斬撚死你

我覺得好可愛喎...
無問題

百度吧有

係咪點人數？

本正義銀飯一舊頂兩舊

本肥銀飯夠肥 一舊頂3舊

本白雪公主銀飯 一舊頂4舊

甜心黎喇

gfdable

好中意智仔呢啲相

豬仔黎喇

200125
??:00 Special Clip
有冇機係M/V Shooting Behind

應該都唔係, 最多FM Shooting Behind

唔知典解B仔極少人貼

竹蜻蜓, 短銀世一

豬仔同我鈎手指尾

有冇覺得集中唔到視線呢

醜

本琳飯一個頂兩舊

一正皮

甜心又黎喇

睇黎阿智臨CB前密密操

各位buddy新年快樂

新年快樂

新一年都祝大家腎功能蒸蒸日上

祝女友橫掃所有音樂節目

岩呀
各位BUDDY 新年快樂

朝早6點出片咩玩法

訓醒有野睇

各位畢地新年課大金 用利是錢買專

唔好慳花在女友身上嘅錢

大家最緊要身體健康 無事先做到世界冠軍
長久賣腎

祝各位BUDDY 同女友 身體健康 事事順利
記得出街戴口罩 預防武漢肺炎

可能係未來打卡 買周邊聖地

仲有張團照

唔知寫乜 智仔手字最䚍

靚

大概係咁 不過可能譯錯或者譯得唔夠貼切

推推先
新年快樂

日日都同琳子食好西

豬仔黑長直真係

佢黑長直超正
其他成員都好靚女好正

呀銀真係知我心意，我好鐘意呢隻髮色

今晚有新相睇

concept photo

好想快d知今次係咩風格

已伸定脷

係咪11點

yes

當年一出門口果下, 好仙

女神風

快啲11點啦

咁靚都冇人貼

啲相好似個風格好正咁

好靚呀

出招啦

呢種應該叫做咩風格

銀仔個穿搭正啊

淨係諗到輕鐵

銀河冇剪頭髮

似夜嗰種style

cb前2日先剪

睇到我都好迷

我DLLM
我要完美銀吖

短銀就是完美銀

依張影得幾正

好期待

娜個樣 好似未訓醒咁影相

條裙好有之前帶黑框眼鏡著校服嗰次嘅feel

見到都想講
睇落似好眼訓

Tftmn!!!!!????

覺得佢地好有大學生feel
所以係咪先回憶返中學時期嘅嘢？

唔知想點

呢套衫似校服/制服 諗起Harry Potter個D校服
唔通今次有魔法

都似係
對襪同埋對鞋真係好有香港學生妹啲feel

佢依張都好眼訓
相反其他兩位 b同智 幾精神

好懷舊

我就諗起呢個風格

似係特別愁 諗起tftmn mv係個墳墓（？）上面個樣

呢張好心 up...

vlive係咁響

係咁以為有live睇

好嘈

今次憂愁回憶type

屎係黃色嘅

又係得銀一個擰轉頭...

已經好多人Weverse開始問點解又係銀擰轉頭

我以為我中咗bug

v 依加先慢慢post

Mylove

自推下先

係wor 又真係得銀

仲彈緊通告

今次冇ig炸版

轉做vlive炸

世越號死者(好似係)

好多嘢都好似tftmn

仲響緊 俾女朋友轟炸

又玩返校服look，今次真係玩時光倒流

今次太多圖 唔敢玩九宮格

又有恐怖野諗到

智好靚

(我估)睇個景有D似
可能新mv劇情會有回憶從前
所有去拍幾個鏡頭

ig 睇先明顯
得琳子冇咗架火車
B仔前後腳企

好正, 收貨

一向都未撚訓醒

聽日堆相叫做room
會唔會係室內相

唔洗咁惡嘅
不過佢好多次都未訓醒咁影相

佢哋啲個人照好岩做wallpaper

啲影子全部都唔同方向唔同時間

Wow

我已經令左黎做電話WALLPAPER

好陰謀論

負評是銀仔叫我俾你的

其實呢度都係 crossroad 嚟
你睇條車軚痕

1. 銀河無扣鈕
2. 銀河著短裙
3. 智無著大褸

得琳子冇電纜

得黃恩妃有丁

DLLMCH

得銀河係短頭髮

邊有咁多陰謀論

係咪得我一個覺得d相有d詭異同恐怖

今次又死邊個

少少啦 我覺得 好似鬼片咁

咁都可以攞來講 駛唔駛講埋3個有染色3個冇染色

娜嗰張車站有人入鏡

豬仔呢次髮型太好睇。阿智留陰唔再係伏。掂呀。

ching摩擦力

其實有冇咁多劇情
會唔會諗多咗

我最初睇頭幾張都有少少不安

睇住啲圖 硬係覺得有少少憂傷

睇下好笑下好啦, 出MV到時又變左令一樣野

( Show Blocked User - 吉祥物 )

張陰影圖係有小小驚喜, 張圖估計都係高成本作品

銀又死左啦係個MV入面

係咪除咗三部曲之外 全部mv都試過話銀死咗

FEVER無吧？

望鏡頭又話人死左，會唔會諗多左

全部都可以拉去生死，睇你接唔接受。
我就覺得好格硬，除左tftmn

覺得D人真係諗多咗
少少野可以ff成個故事

次次都話有人死左 再加世越號

尋晚西班牙有場波半場個時唔知點解播女友D歌

我都覺得似...同埋係咪換左造型師...
好耐未試過覺得造型係正常

純粹 zoom 既倍數唔同啫

球會高層有 buddy

係big hit 有換埋cody 嗎!

今次個妝掂啊

又玩我智厭個膀唔夠闊

又去買餸

對腳瘦咗咁多

好正

係唔係小分隊。三傻上左短片

覺得阿智個look好日系feel

小腿既長度不是說笑

呢個企法 呢個手勢 會唔會係舞步黎
好似귀를 기울이면一開頭咁

似唱歌劇/聖詩合唱團

今次以指尖銀仔最尾果到令時光倒流為起點。

好想要最後雙恩妃既相

課金

crossroads會唔會有平衡時空嘅元素呢

欣宜都得啦 P既姐

我有冇睇錯野

偷圖

睇唔出銀仔同篇野有咩關係

10個提升免疫力的方法
1.在夢中慢跑
2.瘋狂吃漢堡
3.剪短髮
4.

有口罩

長頭髮清洗麻煩
洗唔乾淨可能有菌
都係短髮好

In burger銀 we trust

腳仔係瘦咗，但依張相好明顯P過啦

個page小編係垃圾銀飯

好心佢偷圖就一係大方出晒來源，一係就cut走晒左上水印啦

做賊仔都咁唔專業

巴打今次要衝fs 再唔係買幾多隻專問題

剛睇完上述報導 驚緊韓國封關
利申 訂晒酒店機票music show入場券
本人支持台灣手足決定
祇恨 支那 狗官禍港

禍及全球

送大禮

多撚謝晒

11th the show mcountdown

中年巴你都幾痴線吓
好似見你近排D韓國活動都去齊晒咁款

係呀 半退休人仕 不惜耗盡筆生積蓄
為求多見女友幾臉姐

好多相

媽媽與女兒

團體相

好靚

今日堆相叫room，全部都係室內相
聽日叫做twisted唔知會係點呢

嗚呀 琳子呀 我本命

啲眼神真係好迷

今次每張相都靚到
做手機wallpaper一流

巴打幾字頭

vlive

琳仔啊 巧靚女啊

我承認第一張相第一眼吸引我嘅係中間嘅智仔...
平時真係次次都係望到銀仔先的，智仔真係好靚...

依個近鏡影得佢好靚

今次D相好高質

輯相好似sunny summer, D青提又出現了

依兩張又有好多意思

坦白講
兩張都係睇智仔
望都無望到銀仔

琳子超靚

Btw 佢地又著cons了
粉紅色1970 cons
搞到想買返嚟著下

我屌。好想大叫。個個都影得好靚。豬仔可以講話係歷史性最靚既一次。真係顛左。然後個個都好高質。智仔超日系風格。我死了。

下次就對應sunrise

真係俾我up中啦，隨時今次係主打智仔嘅cb

迷西維爾了
btw係咪之前女友有去過西班牙睇過波

你睇下銀仔個身型先啦

修晒身。同埋睇團照。明顯銀仔係自己探頭入鏡頭。即係故事又係圍繞著佢。
另外。團相我第一眼係睇中豬仔。韓場應該暫時未輪到智仔主力。

西甲不了

我都覺，白襪，黑皮鞋 ...大學生look

似畢業多d加頂四方帽就係

呼吸

未，應該係返到去大學生活，當中既十字路口

上上水 ..祝各位畢地新年快樂，身體健康，個腎長賣長有 ...

今次CB 好期代 ...暫時樣樣野都好落本 ...

英超

睇定啲先 原本稔住去showcase同fs
依家稔緊不如儲埋等下次

我令左依張做WTS WALLPAPER

依張做電腦WALLPAER

靚，真係好夾做wallpaper

英超可以 但係利都係不了

今年annual抽中左首爾 訂左5號飛

唔好講咁近嘅活動 不如大家諗下仲有冇機會睇到韓場好過啦

利應該好憎韓國先正常
唔好話兒子同女友唔一樣

Cr. pey_gf
唔好咁多負能量 睇下啲靚嘅fan art

兒子呢啲賤種點同女友

咪係點會將兒子同女友放埋一齊講

B仔片尾好可愛

會唔會真係舞步既一部分
例如tftmn咁係開場/結尾

男人老狗扮可愛

睇落有少少似love whisper開場

唔會啦，三個側頭，三個企直，仲要分開企。
三小隊都有機會既

依張就似d

點解同愛護舒寶咁似

銀仔好似比人抬起左咁

造型有d似heart shaker

左右兩個 “請” 起佢

女友2月4日又上Idol Room

仲要係side track播嗰個人唔係buddy我都唔信啦

條線斜既，唔公平

仲垃圾過var

我記得張身高圖唔係咁

召喚長腿銀張圖

我琴日都估係舞步但係今日呢張每個人企既位唔同左
唔排除可能真係求其擺個Pose影相 但又唔排除首歌有多於一個位會擺呢個隊型 就好似TFTMN頭同尾咁樣

咩呀...我畫果條係水平線嚟㗎，用app畫寫住0度㗎

我都覺得room果張應該都係隨意影, room間房咁細, 點跳姐
觀望態度, 睇埋今晚先

長腿 同 矮 好似無衝突

今晚輪到會出D咩

IG Story 瀏海智好正

琳子有MC做

搵到同好
超可愛

我男人真係好可愛
點解男人老狗都可以可愛到咁

入面播緊D歌 會唔會係新碟D歌
之前d片都見佢地拍野時會播佢地新碟既歌

嘩。阿智又瘋狂秒殺眾生。

idol room

好期待想睇b仔嗰段

出街相認到

即係同小氣鬼傾掂數。上埋idol rm. 最少兩個一位已落實。

哇 琳仔靚到顛

idol room 係jtbc 播

咁樣有味道啲

All kill 即係6個台既一位。而家落實了兩個。等睇后續公報其他綜藝。

琳子個好朋友好迷兒子
加上兒子係韓國人心目中都幾高地位

抽中即影即有就正

Lock screen中意用呢個

今次D相真係好正
諗住等埋今晚D相再揀wallpaper

點解上jtbc綜藝 = 有兩個一位

今晚主題扭曲。緊張ing

係teaser 定 highlight medley?

今晚仲係相

thx

小氣鬼即係mnet。琳子上去做MC找數。所以傾掂數自然會有個一位。
另外成團上idol rm. jtbc當然會識做比返個一位佢地作為酬勞。
所以兩個一位已定

先唔講jtbc冇音放
上綜藝同一位係兩樣唔同野，點會將兩個掛鈎

Ok 以後唔講呢d野

m countdown係mnet
唔上音樂中心係mbc#
idol room係jtbc 呢個台冇打榜音樂節目

fyi mnet係cj旗下
cj同bighit關係幾好
上次亞巡都係cj搞

我直頭會將D圖合做Gif 再整做手機動態WallPaper
每隔5秒自動轉圖 每次開手機都見到唔同既女友

話咁快又準備下個post

都有D恐怖
靈異女團

係佢地黎就唔恐怖啦

等睇vlive又發顛

其實d大台上唔上節目打歌都唔會影響攞唔攞到一位(只要有係其他節目打歌)
至於細台d一位其實係nbcs

靚到

就黎日日都要轉WALLPAPER

睇唔出依批相係咩風格

Wallpaper confirmed

好似唔係幾關sunrise事

已經轉咗

因為呢張相 我覺得同tftmn事
智仔同銀仔係有關連

本身嗰兩張都好靚
好難揀

根本佢哋之前啲cb全部都關事嘅

揀好了

銀係咪又死
全部都望住佢
GF羅樂林

基本設定

呢張咩料？完全睇唔明

諗多左啦你, 早D瞓

係csl 都睇得明啦

why always 銀

青山病人

好彩我睇唔明csl test fail

好似

Btw

好仙 要入豬黨了

已做WALLPAPER
日日都要轉

其實係除咗銀河之外其餘五個死曬，所以佢地用條繩綁住銀河拉埋佢落去，咁就六姊妹可以一齊響下面團聚了，好感人既故事

有相同諗法
好似D比人做緊實驗體咁

個毛線球係唔係指思緒好似迷宮咁混亂
但係無哂表情
concept係真csl

咁我可以由禾女友轉做禾院友

其實係其他人想救返銀仔 好感人嘅故事

呢個似D

呢鋪真係大家齊做csl

個translate

毛線係用黎逃出迷宫最好工具

邊個係我頭頂屙屎

我覺得係銀死左，佢地每人既大冷球係代表心臟，銀既冷球係散開左即代表佢已經死左。佢地6個人既冷線互相交纏，造成左TFTMN同SUNRISE既故事。最後智付出左自己既心臟救銀(智既大冷球係銀隔離)，兩人合二為一。

精神病院風格

智同銀應該係鏡面關係。sunrise 彈琴果到一個代表生一個代表死。
猜測銀有時光倒流能力。銀用時空轉移返返去從前救返5位成員。講完故。com沙me打。

班長銀黨可以認返自己係csl

明晚teaser

今次comeback睇落幾有誠意，暫時啲相都好正
幾時有teaser睇啊

駛唔召喚下愛護舒寶巴

屌，正wow

不要問，只要信

呢度原來仲有d 未cs 既buddy

咁撚堅
...想見識下

我都唔識欣賞

d 成員眼啤啤咁 ...似啦

唔係wow ...睇真d , 得琳直接連到銀

呢舖真係Shit 啦

D二人合照得銀同智拎住同一隻色既冷，其餘兩pair都係兩隻色

多謝畢地解答 ...但睇文字步驟都覺得複雜 ... 睇下有無機會做到申手黨

啲mv解讀淨係見過fan theory ，究竟係咪真係咁解？

藝術(?)既野
正如範文作者都唔知點解窗簾係藍色

啱，最正係每個人睇完有唔同感想，我覺得呢d先係好作品(好似tftmn咁)

我電腦用wallpaper engine整gfriend stage mix